[扮工動物園] 終於到星期五

Joson

早 點解今日無人

係咪全世界唔洗返工

唔係掛 得我要返咁慘？

遲大到

Sorry 我今日都遲左

8-4 全職, 9-2AM sales

早

遲到嘛 塞車塞到痴咗線
雖然都係遲半個鍾

但呢我今日都係好忙 所以我潛番落水底喇

早
又變返又濕又凍嘅感覺

好勤力

鐵人

Perth, 當然ok!

開會冇得追post

因為我掛位whatsapp 唔記得開

我今日都遲半個鐘
又落雨

豬b 早

+1

秘書

冇事嘅

豬豬

呀霞~~~

btw, 公主先係豬, 我係蟲蟲

ok 蟲蟲

關綠色咩事

乖~~ (摸頭

最中意比人摸頭

新既一日，再撚過

啪姐

5啪早~

讀完好似ive 果d . 遲d part time 大學
條友都好癲架，又係兩份工.

我已經搞到好亂
呢到就黎要改名叫辦工豬欄

放工有咩節目

自己幾歲都記錯
係咪報虛假資料玩我地

放工影

個個都咁叻

我就冗員廢物

大家食飯未

食一點半

我食一點呀

去左個lunch bar 買lunch

有咩食

星期五先黎落雨

尋日同今日都係Netflix day

蟲蟲又食好西

你班打工仔

虎哥~

寶貝

又點呀虎叔

人地叫我啊

豬豬~~

咁叫人會怕羞的

動物園專引靚女入黎

耶～

虎清

返鬼佬工既好處

好專業人士feel

灣打

扮工無野做

mon 都熄埋

入倉庫做野多，完左返自己位休息一下

返咩呀巴打

朱總先襯得起你

咕哩

早呀

樹仔早~今日無太陽呀

落雨呀嗎

食完飯都會食下香口膠既，不過唔係keep住食，一時時食下

係呀

食左精神口戈

頭痛

未好番就番工？

求包養

唔明算啦